賽後檢討

今日出完去大會堂個邊 出完之後有啲頹 有啲矛盾 情緒有啲複雜 有啲吾開心

我有幾個問題一直係個心入面

1. 其實有大台係吾係真係一件好事？但係今日出到黎 有大台既時候又吾見得 個作用 個效果有幾大

2. 【個人意見】我真心覺得集會唱歌好撚on9 我好撚反感 開show咩 唱完零效果 個重點係 仲要搞到個氣氛好撚odd 吾知想點咁 (我想知巴絲們點睇)

3. 香港/香港人好似吾適合長期既和理非？你地覺吾覺得？

我依加吾撚係想分撚化啲人 亦都吾係想講話 泛民同勇武就係岩撚灑 但係今時今日係呢個 特別仆街既政府 有咁撚多既含撚高官 無個係正正常常既情況下 係吾係應該有適當既行動/行為？

唉 但係我又有一個好撚矛盾既點 係呀 我地係講好既不受傷 不拘捕 我吾想再見到有任何一個人 有事/受傷啦 少一個都吾想再發生

唉 但係依加呢個狀態真心吾知點 好吾中意呢種感覺 拖撚住你 乜撚都做吾撚到

好撚怕 好撚驚 有心既人都慢慢就散
對吾撚住 最近終極放負 但真係好大壓力

sorry for 1999

吾你老母臭閪

字都唔撚識打

吾你老母

文盲出黎柒
返去讀書啦 遲下老麥都唔請你就慘